厭惡特朗普「作為」 克林頓女兒考慮未來從政

美國前總統克林頓的千金翠露絲（Chelsea Clinton）出席活動時表示，「厭惡」特朗普當總統後的作為，又斥他將偷渡父母與孩子分開拘留是「目前最大的過失」，她不排除將來從政，但現時未有實質計劃。

翠露絲表示：「我每天都因總統而憤怒，包括他的一言一行，以及他選擇不去處理或忽視的行動，又或他在Twitter或電視上欺凌別人。」她強烈譴責特朗普對非法入境者實施的「零容忍」政策，將偷渡父母與孩子分開拘留，「我厭惡特朗普的所為，我非常感謝有女議員和參議員努力嘗試阻止他」。

她亦指，自己不同意總統的意見，但可以參與不同角色：「對我來說，肯定現在不會(從政)，但未來肯定有可能，因為沒有人知道未來會怎樣。」

英國《每日郵報》

佢老豆應該

哇屌佢老母, 成家都咁乞人憎

老豆又可以喺白宮玩女人

唔係講左分開個父母同細路女單野係fake news既咩

咁撚樣衰

相由心生

世界上都好難再搵多另一家人好似克林頓一家咁討厭了

你真識食

分開拘留係policy

你講嗰單, 係Time用左個無同父母分開嘅細路女做封面, 去攻擊上述policy, 兩單黎

零正評
50負評

克林頓前世做錯咗乜有咁既老婆同女

次次都淨係講分開拘留係錯，但就冇人敢講拘留係錯

上面有巴打講左分開拘留係原有嘅policy，又入侵侵數

政治真黑暗

佢老竇克林頓﹐萊溫斯基性醜聞

比你地呢班左膠做
世界會落入地獄鬼國手

老是常出現

呢個好似係呀侵未上任之前已經行之有效既做法黎喎
力架馬唔做嘢就捧到上天, 宜家邊防執正黎做就屌呀侵
俾呢D淨係中意聽/睇自己主觀意識想聽/睇到既野既人上到位仲得了

老母唔得就推個女

全世界都知佢阿媽係八婆，佢老豆係淫蟲，仲on99衝出黎...

從政穩固中國同俄羅斯政權？從政幫isis殖民美國，等美國n年後變成最大邪惡軸心國？

左膠都唔會理

大佬呀

證明政治既野同月餅一樣, 邊樣賣得廣告多, 網上評論多, D港女就奉為貴品

嘩屌
死左膠

佢從政會好安全

d左膠永遠都係搵D女人出黎選就訴諸情感

所以marketing咁吃香就係咁解，因為堅嘅marketing係可以創造價值

仲以為佢個女係希拉里老鮑嗰張相個後生女

萊溫斯基保養得唔錯

成家都係政棍

左膠

臭雞

左膠加女權
比佢做特首真係世界末日

兩母女正宗怨婦

走撚開啦

你老豆黑人憎過 trump多多聲

唔講白水門 唔講實習生
最撚仆街係養左支那呢隻怪物出黎

三個正評喇

Chelsea

咁樣衰 不了

想從政咪講囉
又要借侵侵過橋扮正義

咁樣衰就走啦

左膠味濃

仲有分開拘留唔係Trump 攪出黎，係零容忍政策攪到拘留所爆滿先再屈侵侵

係Time用左個無同父母分開嘅細路女做封面, 去攻擊上述policy,

屌你老尾專登整個封面出黎抹黑人
講到懶係中立咁